[有片] 融入社區!!!!!!! UST 南亞裔公眾地方行為不檢 下體狂Un老弱婦孺

做乜7

係咪葵涌

竟然係石籬商場

嘟嘟嘟 嘟嘟嘟 大大大

傻鳩唔扮南亞人喇？
1/8都可以叫南亞裔嘅咩
死傻閪搞清楚自己係咩人種先喇

不過如果你係假膠都幾成功..

On9

好撚好玩?

幾nice 幾友善，點解唔包容佢地多d

石籬

隻貓唔so佢

吠兩聲先啦南亞狗

on9當有趣

字幕版

笑了

😐

呢句真
不過我都係覺得南亞人玩係on9

行咁近隻貓都唔走

關ust 撚事？

呢d死仆街有公屋 香港人住劏房

個icon

On 9 ust 個d不知幾好禮貌

玩一首咁outdated既歌

做咩你改左名既

見到真係驚

做乜鳩

呢D一拳打落去真係唔好問點解